友情的小船翻了

朋友10抽3隻泰始玉

安慰小妹ok?
小妹無左個朋友

抱抱

快啲die

惻隱之心係邊

今個pool我唔中 特登過來攞你命

課金咪中囉戇鳩

你個個pool都中開咁勁?

已經無抽肥e 想中隻新角

抽咩 泰始玉?

聖誕快到了 靠大佬補貼

yes

聖誕既話無蘿蔔唔抽

唔課金成日呻唔中 抵死架!!!!!

幾抽牙ching

小的知錯了

係咪又2 5Q

錯post sor